［推上報］有無人都遇到？港島區疑似有街頭騙案

有一次係天后近北角既電氣道7-11附近有兩個講普通話30-40歲既女人會好有禮貌咁走過黎話佢地唔係壞人叫你幫佢去7-11買個麵包，跟住我指住隔離兩間傳統麵包鋪問：係咪要？呢到有麵包，但佢地好堅持要去7-11，咁岩果次趕時間又無散銀，又有人打黎逃脫左。

第二次係琴晚銅鑼灣，又係兩個中年女人，開場白又係話佢地唔係壞人，可唔可以幫佢地買d野食，心諗又黎，肯定係呃鳩人，即刻離開。

屌你老母大陸西，搵食行遠d!

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

有無ching遇過同樣情況？

Push

推

Up

9月9日美國國會復會！

九月八日(星期日)
美國駐港澳總領事館 門外

唱住國歌(美國) 、揮埋國旗
支持國會通過
《香港人權及民主法案》！！

亦提議到時 為 美國多里安颶風天災 去禱告，整下紙牌表達關注

遊行相關連結：

練定代表自由國度 既 美國國歌

"The Star-Spangled Banner"
發夢唱！！！

Click個play制聽下先啦！！！

聽手足唱既版本聽撚到流馬尿，Trump Trump 都retweet 咗！

小朋友唱National Anthem 教學 with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

屌 講普通話個下就應該知九成係呃你啦下話

我覺得佢地唔止係想呃麵包、呃野食，應該集團式運作

但係想知有無手足中左伏

【預告】907 我地會重返機場！！！！

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好耐啦，好多年前已經係油尖旺一帶
通常就兩個女仔嘅
而家夜晚都成日見
明明戴住耳機都仲要走過嚟撩你
（可能係我個樣咸濕）
見到咁樣揮一揮手叫佢走就得
千祈就唔好同佢吹水